其實港女D性格，係港男寵出黎

港男為左追女不惜一切
一味淨係識奶D女
捧到D港女上晒天

一旦發覺對方多仔追果陣，情況更加惡劣
追女追到頂爛市咁
成隻狗咁奶D女
連男人應有既尊嚴同霸氣都可以放棄

就算僥倖俾你地一齊左
D港男仍然不思進取
條女有咩缺點你都忍忍忍
長期處於弱勢

真係抵你地D港男一世俾D港女食住

大滿足

仲有個啲咩十萬個激嬲女友理由個page
表面上好似踩港女野蠻
但出到嚟其實係令到呢啲野蠻行為變咗只一個笑話
同埋搞到女仔發癲呢啲變態行為好似係常態咁
睇啲comment都見到好多時都變咗情侶打情罵肖而唔係批判呢啲野蠻行為

我m底你吹牙？😂

駁唔到
全世界係得港男咁撚垃圾

之後d港男仲要打晒飛機話呢d叫尊重女性 叫斯文

跪到隻狗咁都叫尊重斯文

我剩見主奴關係

港女的性格，係佢老豆寵出黎
港男的性格，係佢老母教出黎